「居屋難抽過六合彩」人生真係好撚悲慘

屌你老母垃圾政府
老竇老母除咗俾啲稅你扣下，
俾我享受下免費教育，
喺條街啲地板係你切出嚟之外，

我都唔知我欠咗你政府乜撚嘢，
做夾心階層真係好撚辛苦

冇綜緩冇公屋冇資助，
屋企每個月得個少少錢就啱啱好超左額，
注定呢世捱世界，食自己。

屌你老味出到嚟又要欠20幾萬大學學費，
我成績好之後讀埋Master張單仲唔仆街死

個垃圾社會又要人向上流動，
但係個環境根本唔容許人咁做。

又要人讀書去改變命運，
又要輸入外勞，
俾10幾萬津貼啲大陸人過嚟香港讀大學。

真係屌你老母垃圾政府。

公屋有需要嘅人唔緊要，
屌你依家俾啲大陸人當貨倉。

居屋又要俾啲綠表同白表五五分帳，
屌你啦，
有綠置居點解仲要同我地班又要交稅又冇社會福利嘅夾心階層爭。

我想有個地方住啊！人既基本需求黎架 !

政府你聽唔聽到啊！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

垃圾政府

好撚慘啊香港人